民主派47人（部分）及眾手足3月15日星期一上庭時間一覽

【#上庭聲援 - ３月１５日 星期一】
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院５樓７庭
👩🏻‍⚖️杜麗冰法官
🕤09:30
👤張可森🛑已還押11日 #提訊 (#港區國安法 串謀顛覆國家政權；律政司於2021年3月4日保釋獲批後即時作出覆核保釋申請)

🕥10:30
👤何啟明🛑已還押11日 #提訊 (#港區國安法 串謀顛覆國家政權；律政司於2021年3月4日保釋獲批後即時作出覆核保釋申請)

🕦11:30
👤施德來🛑已還押11日 #提訊 (#港區國安法 串謀顛覆國家政權；律政司於2021年3月4日保釋獲批後即時作出覆核保釋申請)

🕑14:00
👤李予信🛑已還押11日 #提訊 (#港區國安法 串謀顛覆國家政權；律政司於2021年3月4日保釋獲批後即時作出覆核保釋申請)

🏛高 等 法 院１２樓２８庭
👨🏻‍⚖️陳慶偉法官
🕥10:30
👥吳,霍(22-23) #不服定罪及刑罰上訴 (#0908青松 刑事毀壞；兩人經審訊後罪成，於2020年7月14日被判處監禁4星期，即時申請保釋外出等候上訴獲批。)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院２樓７庭
👨🏻‍⚖️練錦鴻法官
🕙10:00
👥陳,陳,李,郭(19-39) #續審 [6/15] (#1001荃灣 暴動 縱火)

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕝14:30
👤曾(31)🛑已還押逾16個月 #續審 [6/5] (#1020大埔 串謀縱火 管有物品意圖損壞財產)

🏛區 域 法 院１１樓３８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕤09:30
👥劉,謝,李(27-45) #續審 [4/6] (#0907沙田 暴動 襲警 拒捕 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 區 域 法 院 )
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕙10:00
👥黎智英,李卓人,吳靄儀,梁國雄,何秀蘭,何俊仁,李柱銘🛑黎已還押逾3個月，梁因另案已還押11日 #續審 [17/10] (#0818維園 組織未經批准集結 參與未經批准集結)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #續審 [16/60] (#0728上環 暴動 襲警)

🕞15:30
👤杜(22)🛑已還押19日 🔥#判刑 (#0714沙田 襲警 對他人身體加以嚴重傷害 有意圖而傷人 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤楊(32) #進度報告 (#電話滋擾 不斷打電話；於2020年12月11日被判處12個月感化令。)

🕛12:00
👤吳(23)🛑已還押逾15個月 #提堂 (#1208灣仔 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)

🕝14:30
👤楊(21) #提堂 (#網上言論 刑事恐嚇)
👥簡,郭(26-40) #提堂 (#20200527紅隧 2項公眾妨擾 4項違反道路交通 (車輛構造及保養) 規例)
👤曾(22) #提堂 (#20200701銅鑼灣 管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👤*(14) 🔥#判刑 (#1013葵芳 刑事毀壞)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👤謝/社民連幹事(25) #續審 [3/1] (#0609銅鑼灣 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕙10:00
👥謝,區,胡,梁,楊(20-48) #續審 [4/15] (#1020旺角 非法集結 襲警 5項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 阻差辦公 5項蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕤09:30
👥何,陳,林,謝,陳(16-39)🛑D5因另一宗案件已還押逾11個月 #續審 [5/8] (#1209上水 串謀刑事毀壞 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - -

＊＊＊＊＊

#不是聲援
09:30 東區裁判法院第七庭 🐶秦景峯(42) 危險藥物的販運
09:45 區域法院第廿八庭 721元朗白衣暴徒💩王志榮,黃英傑,林觀良, 林啟明,鄧懷琛,吳偉南,鄧英斌,蔡立基(43-61)0

Sources:

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通（重製版）
各條路線及落車地點如下：

北區：978 「政府總部」
大埔區：307 「海富中心」
馬鞍山：681 「高等法院」
沙田：88R, 182 「高等法院」
屯門：960, 961, 962B, 962X「力寶中心」
天水圍：967「金鐘(西)總站」
969「力寶中心」
元朗：968「力寶中心」
荃灣：930「金鐘站」
934「力寶中心」⚠️服務時間至13:00
936「政府總部」⚠️服務時間至12:00
葵涌：930「金鐘站」
青衣：948「力寶中心」

九龍：
藍田：601 「海富中心」
觀塘區：101 「太古廣場」
黃大仙區：113「太古廣場」
九龍城區：101「太古廣場」
111「高等法院」
油尖旺區：104「太古廣場」
905「政府總部」
大角咀：914「力寶中心」
深水埗區：905「政府總部」
914「力寶中心」
紅隧：101, 104, 113「太古廣場」
111, 109「高等法院」

港島：
銅鑼灣：5X, 11 「金鐘站」
炮台山：25 「金鐘站」
香港仔：37A「太古廣場」
跑馬地：1, 5B「太古廣場」
嘉亨灣：2 「海富中心」
柴灣：780 「海富中心」
耀東邨：722 「海富中心」
鴨脷洲邨：90「太古廣場」
利東邨：97「太古廣場」

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通路線：
A：「入境事務大樓」落車 沿🟤線前往
B：「柯布連道」落車 沿🟢線前往
C：「盧押道」落車 沿🔵線前往
D：「香港會議展覽中心」落車 沿🔴線前往

由新界區前往
- 沙田區：182(C)
- 馬鞍山：681(C)
- 北區：673(B)、978(D)
- 將軍澳：690(B)

由九龍區前往
- 深水埗區：905(D)
- 油尖旺區：104(C)、905(D)
- 黃大仙區：103(B)
- 觀塘區：619(B)

由港島區前往
- 東區：2(B)、25(B)
- 炮台山：25(B)
- 南區：40M(A)

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍法院大樓前往方法（由九龍 / 港島出發）
九龍西
- 旺角彌敦道：118 [F：東京街西]
- 旺角道：202 [西九龍法院大樓]
- 旺角亞皆老街：18、701 [F：東京街西]
- 旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
- 旺角亞皆老街：296C [E：英華書院]
- 大角咀：12 [F：東京街西]
- 大角咀：32 [D：蔬菜統營處]
- 大角咀：202 [西九龍法院大樓]
- 黃埔：12A [F：東京街西]
- 黃埔：30X [B：長沙灣遊樂場]
- 北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
- 土瓜灣：45 [B：長沙灣遊樂場]
- 黃大仙：214 [B：長沙灣遊樂場]
- 九龍塘：702 [F：東京街西]
- 石硤尾：702 [F：東京街西]
- 秀茂坪：214 [B：長沙灣遊樂場]
- 九龍灣：296C [E：英華書院]
- 觀塘：296C [E：英華書院]

港島
- 東區：118 [F：東京街西]
- 南區：171 [怡閣苑]
- 灣仔：905 [怡閣苑]
- 灣仔：914 [F：東京街西]
- 中西區：904、905 [怡閣苑]
- 中西區：914 [F：東京街西]

❗️正門位於通州街(天橋底)，直入會有升降機，按四樓上一至三號庭。
❗️側門位於英華街(圖中綠箭咀)，直入會有扶手電梯，一直上到頂可以到四樓，繁忙時間會比升降機快。

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍法院大樓前往方法（由新界出發）
新界東
- 北區：270B [A：元州邨]
- 大埔：72 [永隆街]
- 大埔：72X(旺角站)轉202 [西九龍法院大樓]
- 大埔：72X(旺角站)轉296C [E：英華書院]
- 火炭、沙田：280X(青沙)轉286X [B：長沙灣遊樂場]
- 大圍：286X [B：長沙灣遊樂場]
- 馬鞍山：86C [B：東京街]
- 馬鞍山：286C [碧海藍天]
- 將軍澳(尚德)：296C [E：英華書院]
- 將軍澳：98C [B：長沙灣遊樂場]

新界西
- 元朗：68X [A：元州邨]
- 天水圍：69X、265B [A：元州邨]
- 屯門(大興)：66X [A：元州邨]
- 屯門(虎地、新墟)：67X [A：元州邨]
- 屯門(市中心)：60X [A：元州邨]
- 屯門(良田)：58X [A：元州邨]
- 屯門(碼頭)：59X [A：元州邨]
- 深井：52X [A：元州邨]
- 荃灣：30X、33A、234X [A：元州邨]
- 梨木樹：36A [F：東京街西]
- 梨木樹：36B [A：元州邨]
- 海濱花園：238X [A：元州邨]
- 石籬：32 [C：麗蘿樓]
- 石籬：35A、36B [A：元州邨]
- 葵涌：33A、37 [A：元州邨]
- 葵涌：36A [F：東京街西]
- 青衣：41 [A：元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)。

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通路線：
1⃣) 於「西灣河 (嘉亨灣)」巴士總站落車
由港島區前往
- 中環、金鐘：720
- 銅鑼灣、天后、北角、太古：2
- 柴灣、赤柱：14

2⃣) 於「鯉景灣」巴士站落車
由九龍區前往
- 土瓜灣、啟德：608
- 九龍灣商貿區、東隧：608

由港島區前往
- 中環：722
- 銅鑼灣、天后：2A、2X、77
- 北角、太古：2A、77、99、722
- 筲箕灣：2X、77、99
- 香港仔：77
- 海怡半島、利東：99
- 黃竹坑、香港仔隧道：77、99

另外，「西灣河碼頭」有船來往觀塘碼頭 及 鯉魚門三家村碼頭，詳情請按此。

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通路線：

1) 於「香港眼科醫院」巴士站落車
- 大角咀、奥運：13D、16、20
- 旺角站、先達：9、13D、16、203E
- 尖沙咀 至 旺角：9
- 佐敦 至 旺角：9、203E
- 窩打老道 油麻地 至 何文田段：20
- 啟業：24
- 四順、彩虹：27
- 寶達、秀茂坪：213D

2) 於「九龍城警署」巴士站落車
- 樂華、九龍灣：2A
- 彩福 / 虹、黃大仙：9
- 寶達、秀茂坪：13D
- 藍田山上：16
- 啟德：20
- 慈雲山：203E
- 新蒲崗：9、203E
- 坑口、寶林 / 達：98C
- 尚德：296C
- 將軍澳、調景嶺：796C
- 觀塘 至 九龍灣：13D、16、296C
- 譽港灣、九龍城：2A、9、13D、16、20、98C、203E、296C、796C

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通路線：
由新界東前往
- 大埔：73B [粉嶺名都]
- 大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
- 上水：79K [璧峰路]
- 打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
- 大老山：277X [粉嶺名都]

由新界西前往
- 屯門：261 [粉嶺名都]
- 青衣：279X [粉嶺名都]
- 大欖：279X [粉嶺名都]

由九龍區前往
- 藍田站、觀塘道、彩虹邨：
277X [粉嶺名都]
- 東隧：673 [粉嶺名都]

由港島區前往
- 中環、灣仔、銅鑼灣、天后：
673 [粉嶺名都]

「粉嶺名都」巴士站落車後請依圖中綠線步行。

交通資訊source from: 天眼 交通頻道

【保釋及出車位置】

✵出車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐出車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐出車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐出車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐出車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐出車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐出車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐出車位：正門
**唯一出車遮陣出出入入都係同一個位

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐出車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐出車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

特別鳴謝公海手足cc整合資訊

Source from: 被捕人士關注組

旁聽須知
被捕人士關注組 Telegram Channel @youarenotalonehkFebruary 24, 2020February 24, 2020
last updated on 24 Feb 2020 03:00

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

以下嘅野全部都好重要，請大家睇睇

除非大家想手足無得保釋坐多24小時啦😡💢

唔明就公海問下其他手足

唔好害啲義士唔該晒🙇🏻‍♀️

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測

- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半

- 取消站立旁聽聆訊

- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

旁聽須知
⁃ 請預開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖

⁃ 法院大樓不能拍照 / 攝影📷

⁃ 法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣唔好嗌口號啊！

⁃ 電話請熄機 / 靜音，不要發出任何聲響

⁃ 如已開庭，出入請向法官鞠躬 ⁃ 唔戴得帽！除帽！除帽！除帽！除帽！

⁃ 不能帶水或飲品進内

⁃ 主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live

⁃ 高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查 ⁃ 第一次提堂嘅手足嘅袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

法院禮儀：

法院規則：

遮陣接送

保釋處理: 將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士

還押處理: 將由側門 / 停車場離開，可等懲教車 (懲教不是POPO唔好屌佢哋🤣)

第一次開呢類post
如果大家見有咩做錯做漏麻煩話我知
Thanks

比負評嘅如果係同路人睇唔過眼
出黎指教下

求廣傳各大社交平台或IM

去唔到現場嘅
都可以留意文字直播

想請教下，如果想入去聽，係咪早幾個鐘去排隊？第一次去

每個場都唔一樣
部分少人啲嘅
亦有啲你真係可能要早到好似返工咁

祝你拎到籌可以入去

恰陣先

一般手足庭唔使,除非被告人好多

push

請轉推以下

超過60名手足明日需在各區法院判刑 包括14歲手足將於明日判刑